Hij had een pistool die hij had gestolen, denk ik, en we visten en gejaagd, en dat was wat we leefden.
Elk klein terwijl hij vergrendeld me in en ging naar de winkel, drie kilometer, naar de veerboot en verhandelde vis en wild voor whisky en haalde hem thuis en kreeg dronken en had een goede tijd, en likte me.
De weduwe ze erachter waar ik was door en door, en zij stuurde een man over te proberen te bemachtigen van mij; maar pap reed hem af met het pistool en oorlog niet lang daarna till i was gewend geraakt waar ik was, en vond het--maar het leer.
Het was een beetje lui en jolly, ontslaan comfortabel all day, roken en vissen, en geen boeken en studie.
Twee maanden of langer lopen langs en mijn kleren kregen alle doeken en vuil, en ik wist niet hoe ik ooit kreeg om zo goed bevallen bij de weduwe, waar je moest wassen en eten op een bord en kam, en naar bed en ontvang regelmatig en voortdurend lastigvallen over een boek en zijn oude Miss Watson verenpikken bij u .
Ik had geen zin om terug te gaan niet meer.
Ik was gestopt met vloeken, omdat de weduwe niet leuk vond, maar dat ik nu aan het weer omdat pap had geen bezwaar.
Het was behoorlijk goede tijden in de bossen daar neemt het allemaal rond.
Maar door en door pap bezochtten handig met zijn hick'Ry, en ik kon het niet .
Ik was het allemaal voorbij welts.
Hij gaat weg zoveel en vergrendeling me in.
Zodra hij vergrendeld me in en was verdwenen drie dagen.
Het was verschrikkelijk eenzaam.
Ik meende hij drownded, en ik was niet ooit lukken om eruit te komen.
Ik was bang.
Ik maakte mijn mening ik zou knappen sommige manier te vertrekken.
Ik had geprobeerd om uit dat hut menig keer, maar ik kon het niet vinden nee.
Er oorlog niet door een raam naar het groot genoeg was voor een hond erdoor te krijgen.
Ik kon niet opstaan de chimbly; het was te smal.
De deur was dik massief eiken panelen.
